曼迷全體心聲：次回合係魯營晉級羞辱死疤狗！！！

血洗魯營

主場出北京電視機，你堆垃圾49000就收皮啦

史摩寧笑了

洗廁所就洗

等曼聯話比疤狗聽咩叫足球啦

估計獌後衛會入波

狗血？

係魯營想贏真係難d...唔輸456都偷笑

魔性